[急]出讓香港去澳門金光船單程飛

明天11月23日早上9點船票
港澳碼頭去氹仔 單程
出讓2張 $100/1張
可少議。

ig：halo_1226

去澳門買單程即係代表咩

代表會經珠海陸路返

每次都單程，回程點知幾點

澳門狗